\chapter{Peripherie}
	\section{Compiler}
	Ich heiße NASM und bin ein Assemblierer. Aufgerufen werde ich mit der Datei a.bat mit folgendem Inhalt
	\begin{center}
	nasm \%1.asm -o \%1.exe -l \%1.lst
	\end{center}
	Das sieht dann so aus
	\begin{center}
	a [name]
	\end{center}
	
	\section{Debugger}
	Debugger starten mit
	\begin{center}
	DUBUG32 [name].exe
	\end{center}
	
	\subsection{Befehlsübersicht}
	\begin{tabbing}
	\hspace{15px} \= \hspace{75px} \= Rechts \kill
	 G \> [Go] \> Programm komplett ausführen, \\
	 \> \> G [number]: bis Speicherstelle dann Einzelschrittmodus \\ 
	 T \> [Trace] \> Einzelschrittmodus, Befehl abarbeiten, dann Register anzeigen \\ 
	 P \> [Procedure] \> Einzelschrittmodus aber Prozeduren, Schleifen und Interrupt-Routinen \\
	 \> \> werden als ein Block ausgeführt \\ 
	 D \> [Dump] \> Speicherauszug in hex \\
	 \> \> D [number] ab angegebener Stelle\\ 
	 R \> [Register] \> Registerinhalte anzeigen \\ 
	 A \> [Assemble] \> Befehle manuell eingeben, \\
	 \> \> A [number], dann Befehle eingeben\\ 
	 U \> [Unassemble] \> Assemblercode anzeigen \\ 
	 \> \> U [number], ab angegebener Speicherstelle \\
	 Q \> [Quit] \> Debugger beenden
	\end{tabbing} 